［行走軍火庫］生化危機3討論區（6）

爆咗攞齊文件，武器，Charlie都淨係要2：45

玩左3個鐘岩岩先到狗屋

RE2 HC 喪屍攻擊模式 = RE3 nightmare
見親人都撲兩次

玩hardcore 但今集 d 子彈都幾夠用
個迴避系統係點玩法，淨係試過一次成功

慢慢玩 慢慢清怪 用左粒半鍾先到發電廠

享受被播種的樂趣

屌那星 我開驚見到Jill就好想打J

Bio fans必睇

其實當年出bio4玩家係咩反應 應該好難接受到黎明由見習黑警變左做超人特工

老老實實，我同老婆一次打re3，一齊嚇到鳩叫都幾 過癮

我覺得最大落差其實係冇咗你地心目中bio3標誌性嘅嘢，而非真係內容唔夠
因為始終佢係掛住remake個名又做到改頭換面，唔係好多人接受到

我打hc好似都已經有二段攻擊
嗰陣我打demo(standard)都留意到唔見咗

456 銷量咁高

nightmare 個配置同正常好唔同 而加用緊火刀加硬幣 慢過緊

唔加buff好難打

子彈/回復都夠，但被咬都係2-3下就瓜得
同埋啲zombie明顯硬咗好多，打極都唔疾(本身3 standard都已經set到難疾)，dodge後爆頭個機率應該都tune低咗咁

佢整啲痴線mode目的係引你儲pts買武器，唔係咁多武器買嚟真係爽完就算，好似re2r啲無限武器咁，其實冇乜作為，仲要拎嚟打唔計s+
雖然我諗今集會有痴線佬會用普通武器配置嚟爆機

同埋頭先試過nemesis出場後用個開鎖器周圍開鎖，發現佢真係幾乎會追足你全版圖
我記得訪問度好似講過類似風險回報嘅嘢，應該就係呢樣

即係製作人其實都已經算係好有人性，冇整啲痴線嘢畀你地嘆，等你班連登仔打完standard之後話隻game好廢嚟自high

其實2同4中間李安同刀仔佬去左南美解決過一次生化危機，要玩埋黑暗編年史先知

只可以講情懷作唔夠情懷
若然唔計情懷,計長度同爽度仲差過5同6
你都識鬧舊3係垃圾,咁re3只係一款比舊3好壞參半既垃圾

早排youtube睇返啲片，啲鬼佬話係final fantasy嚟

瘋狂口爆

有無人ps4個連線mode不停話安裝中 但明明已經裝完入到去主畫面 但揀乜都係話安裝中?

6勁伏
完成唔想玩

鬧交還鬧交
大家一齊為阿泰默一默哀

真心唔覺得有咁差嘅，你話舊3我都係咁講
多不足之處，但個玩法真係同舊作唔同，爽快、易上手，鍾意嘅就自然會鍾意
今集remake其實佢最主要都係反映返呢類原作嘅核心特色，而冇反映到原作表面嘅嘢(故事、怪物、場境)，所以先令舊玩家咁不滿

BTW, 舊作1同2我覺得個玩法都好似，只係進化咗少少咁多，但當年製作人曾經都因為覺得太似1而推翻返過一次(即係1.5)，反觀3同2比較其實變化得仲勁
我覺得舊2最大重點其實係個劇本，因為呢集，bio呢個經典其實先真正展開

條主線太膠，好似TVB d垃圾劇咁係都要加段三角戀入去

有無人一路行一路瞄會強制收槍？2代唔會咁

醫院淨返個箱點攞？用緊jill 唔知邊到跳落去

火箭炮mode竟然無boss fight

jill可以爬過去？
利申鳩估，第一次打用jill懶得返轉頭開鎖，仲諗住可能係開晒鎖就會有hints之類

thanks

老真我覺得走少好多回頭路好好多

邊個位有得睇返收集咗幾多文仔同公仔

冇咗clock tower嗰幕最大敗筆

反而有啲位改得幾好 白頭原版揸直升機打鳩你好唔make sense 新新作咁叫幾好

玩到開火車走，其實真係變左逃生Game
一路走一路打，因為個城市多人口關係
變左好多時都要清怪走人

盡力冇拎Magnum，得兩個腰包，有無限火箭炮應該好好多

其實我又唔係好明有人話啲「過時」呢樣野
建築過時，解謎機關過時
個standard 係以2020年既game去講
定1998年既生化危機事件去講

死圖

太短..同埋cut咗好多經典場面...

orchlon save/load咁打已經做到sub 1hr

1999劇情=/=玩法，玩法係會因應機能進步而進化
好多位其實當年製作人唔想咁做，只係機能所限表現唔到(好多訪問都有講)
如果你咁講唔通講1999劇情嘅game要玩返ps1嘅畫面先得？

orchlon都話隻game very very very fun
而人哋係打到啲舊bio系列就嚟爛晒，應該清楚晒在座各位

想問下藍色果粒寶石喺邊度拎 ?
應該 miss 咗

between, Jill 姐真係好撚正, 仲正撚過 Ada
好想打丁

喺Toy Store，如果唔係就超市

拎左剪鎖之後 大街有一間大門上左鐵鍊 入面就係

fun唔fun係個人
唔通你第一次玩就唔可以話唔好玩

玩咗一晚 啱啱好到鐘樓前
之前都清晒彈藥 (全部blue area)

有權威嘅人講嘅嘢就係值得參考過阿豬阿狗，呢樣嘢就好現實嘅

連登仔：我話垃圾就垃圾啦

失望就係啲城市內解謎好似冇晒 啲街道好似冇晒舖頭咁
可能冇左開門cutsense la
但鐘樓又cut...警局改晒...

metacritic user score 暫時得6.6
不過一定係大部分既player都唔識貨
得你地d非忽然死忠同權威最識game

雖然cut左好多舊場景 但舊版每個場其實都好快就過場 (公園墳場唔重要)
而新版都去左唔少地方 每個場已經努力加長左 尤其醫院個part
大街->下水道->警局->醫院->研究所
同RE2比應該長少少添 (一個故事計)
最終戰音樂同ENDING歌用番舊版改篇 呢樣野好大驚喜

彈既部分係追跡者BOSS戰易打過平時 拎左武器同第二形態攻擊仲單調
而追逐戰竟然頭半已經玩晒咁濟
仲有想懷舊下既地方基本=0
全隻GAME係全新設計過咁濟 唔知話CAPCOM有誠意定點好了
RE2警局就算重新設計過都會見到唔少影子
真正做到remake之餘又有創新既部分 我諗多數玩家都係期望呢樣野

啲裸屍咁硬用咩武器打？

靜係聽 jill 係病床上d呻吟聲都已經值回票價

沙鷹

幾個鐘就爆機,堅係唔夠喉
打埋其他難度,比盡1個week
希望出dlc

話垃圾會唔會太誇張
除咗短同唔點跟原作算係幾好玩

場景設計其實唔錯，鐘樓個景幾正
但因為好多時都係比人追殺根本無時間去理
同埋角色之間互動變到好小

不過睇得出佢有心補完警局，上集Leon黎之前發生過咩事（但有部份位解唔到）
玩落其實爽快，變返BH56果種電影式格局，好玩就真係好玩，但硬係有D位差咁小小變左可惜左

Remake蕉同ada可唔可以生化危機8同台演出

無野既，你寫到佢變超人又得，好似7咁反轉嚟玩都得，人哋最多比意見批評吓，但掛住remake個名…

連續打咗兩日🥰

麥格農

佢第一次追殺我時我開鎖入間玩具鋪避下同拎寶石

我頂， 佢眼甘甘咁望住我等我出黎呀

應該變左40中女

屌完全唔記得咗六開始就係十幾年後

係pornhub search Jill valentine有好多野睇😎🤟

記得初初公佈時個個話狗也不屌

咁改法其實係咪代表左之後都唔會有Nikolai
明明佢係原作入面少有最後成功逃出嘅人

痴漢

remake都無話佢實佢死

個頭開得好吸引 Jill人設上亦立體咗同多返d人性
因為洋館事件 郁umbrella但唔夠證據 發惡夢情緒困擾要食藥

同埋你話capcom無誠意又唔係 佢要最懶最快 跟足original就搞掂 但佢又花時間度過個故仔喎
只係老玩家buy唔buy者... 遊戲長度dlc亦仲有得補救

第一次打完追蹤者之後係咪唔可以返市區？

不過講真 nemesis 第2形態開始真係成隻異形咁

真係好垃圾3個鐘爆機晒我400蚊

但上次DLC好似只係出d衫比你換

打晒舊版有資格啲？咩邏輯

咪再出if線啦

拎fuse嗰度落樓梯少少嘢阻住都唔跨過去要喺幾米跳落街
真係短咗D

醫院保護Jill個part刷pt買火箭炮

所以政府講野一定係o岩
因為佢地從政經驗多過你

如果有劇情係玩補完返卡洛斯由直升機空降到浣熊市，由殺喪屍到唔夠打走佬去到地鐵站都好
起碼長返半個至1個鐘

隻online 用生存者連贏左4鋪 首腦無你哋講到咁屈機。

有諗頭

CAPCOM呢鋪醒
上集RE2落足心機整氹你地買硬RE3
所以求其整隻閹割版RE3比你地算
有咩理由成個鐘樓解謎會無左
蜘蛛又無左,音樂箱又無左

就咁打都計分？

其實佢無死對之後嘅劇情有咩影響

佢真係出DLC加長絕對可以解決成件事
但成日想佢上集加個ada都無做度，加埋啲FF支線

已經去到6.3

傭兵mode一定有

睇下識唔識做了

今集係咪無SAVE 3次以下拎隱藏武器呢啲元素？

其實設計圖有油站（上集攞油），同衫店（換裝），最後都cut左好多野去for speed run

今集d屍好鳩，伸隻手以為死左，原來仲未

你以為打死左轉個頭佢企響你後面

double tap
睇戲教

有無限彈後要好好罰每一次屍

真人?

鐘樓瞓咗半日俾卡洛斯執屍嗰到有啲唔make sense

yup

一陣玩下nightmare

少女 火魔法 巨型魔獸

我覺得有啲似打緊mon hun啲龍
特別係佢會吼叫嗰下

正路打到佢瞓底即沖前用刀篤死佢（唔知點解改咗上集用刀片甩手手腳腳呢個咁好玩元素）

火彈一飛加散彈

我拎咗開鎖器，唔搞啲電源住，即刻返轉頭開鎖，唔洗俾佢追

Game靚過真人

耳塞5

遲啲iceborne一定有nemesis打

其實D所謂"權威網站"普遍評價都話遊玩時間偏短
打手可以點兜

一隻game除左本篇長度都要睇replay value架嗎
6代夠長啦掛 我爆左一次已經唔想再玩
但尋日steam 版一出Re3我係連續玩左十幾個鐘

今集刀仔廢到仆街可以片一條屍片廿刀都未死

replay value
點計？個字你自己作出嚟？

LM

訓係地下都要插十幾刀先死

但其實劇情MAKE SENCE咗
舊版好多位係為玩而整，一落劇情唔MAKE SENCE

人人目標唔同姐 你覺得爆左就叫玩完隻驚
其實爆機後仲有隱藏元素 難度 speedrun俾你挑戰自己

好似美國 setting 配東歐角色咁
蕉 Mikhail Nikolay 成班都係東歐人

jill一開門佢就唔見咗，最尾應該有方法走得甩嘅
唔知有冇人明我講乜

想問吓“replay value"點計
有冇學術期刊分析？

係make sence咗
但係都cut咗好多經典野

最諷刺係最hea反而係跟足原著(1999年game)嚟remake係連登仔/普遍玩家想要嘅嘢
點知capcom咁好心機大改

做咩姐你

見你突然作個英文字出嚟覺得你好on9

爆機了,幾滿意今集
cinematic過RE2幾緊湊好玩

係有呢個字架wo

真人個格有d 似電影版個alice

最終boss相同類型嚟幫講其實都已經好過re2r g5
起碼你真係要打，而唔係最尾拎刀仔𠝹兩下就搞掂咗，道具暗示/角色對白叫你開槍，但原來一啲作用都冇

訓係地下插佢，反而比佢撲嚟咬返轉頭

我嗰陣第二定第三日打，街場啲人都已經開始識打，用閃光彈之類嚟壓制，其實就已經開始唔屈
但初時乜都未識個體驗其實真係好初，完全唔知做緊乜鳩(雖然識玩之後都覺得係一般)

呢啲原本都冇嘅嘢就唔好預佢有啦
bhuc有補完返ada點走，但如果照跟嗰個故事其實都膠撚到爆

武漢肺炎下, 個個都想玩100個鐘GAMEPLAY,但RE賣點係SPEED RUN,BIO 6如果今年出一定大賣

隻game都幾多cutscene同單諷qte，呢啲設計其實係for人單次體驗多，感覺對speedrun都唔太友善
見到orchlon粗略咁buildup咗個speedrun時間係啱啱好1個鐘以內
我諗最終應該會做到50分鐘左右，所以你話班developer冇諗過speedrun個理論時間就呃你
其實根本就同你哋覺得好長嘅re2r係一樣

變咗把刀純粹用黎開箱
連最好用個招逃脫都無咗

射屍都冇反應，點知原來未死(除非開咗好多槍)
我記得re2r都唔會咁

我一早講咗係機能問題
有打埋正式版應該就好明，有啲位直頭唔keep得條屍，要變到re2r dlc7仔模式咁

係，所以佢咁設計其實一般
基本上你未開地鐵電之前應該都解到晒大部分鎖

見過demo嗰陣有人可以dodge走個龍吼

第2形態識跑之前果一叫 唔講以為雷狼龍

諗諗下發現最終boss同dead space個隻打法同樣都9成似

我覺得佢講得好有道理

remake唔係remaster

又唔係話無嘅，咁事實上ada點走真係好值得寫
可以唔跟uc重寫嘅，但起碼期待佢出

此game已死, Capcom hea到呢, 全民一開波rocket launcher

刀仔廢咗勁多，斬斬下畀佢擒

想請問Ps4有冇唔係狗源版😂
同埋Pc版出左未

無咗難度解鎖武器
同無限彈都解到成就

40中女正呀

第一次買武器買火刀好唔好

想問下爆第一週目會唔會有 d 咩冇限武器

我買咗迴避筆記

我都係，佢死都唔肯走走

PSN

點解拎到lockpick
唔整個獎杯叫Master of Unlocking

甜甜圈出黎隻追蹤者冇打
係咪就冇左隻道具?
以為同電廠出黎係同一階段冇打

有戴joey做gf
打assisted mode都無所謂

直頭用炸柱個個位無限load
留定啲菠蘿同子彈刷刷刷

改到咁。。。
最大問係城市內冇得周圍走
啲地圖唔連貫

行走軍火庫Jill

我玩標準 爆第一次機有6000幾分 都可以買到啲嘢 但無限武器就唔夠分買

依家BIO 3 咩價到

想問有幾多隻Mr. Charlie
搵得好少
同埋打曬有咩獎

pts係點計？殺屍就有？

為左唔比人劇透我幾日無上黎
已經開到6

remake喎，透左20年啦

LICKER點打 新手

掉個手榴彈，射幾槍
完。

根本完全另一個故事黎

Steam 版有冇得同朋友share?

用刀仔片得唔得?

硬係覺得今集嗰兩隻licker
比2 remake嗰啲鈍咁啲

實得架喎
睇你付得起幾大代價啫

仲有，門係好幫手

唔知係咪有5個難度既關係
今集standard都頗容易

第一隻可以慢行開門唔打

第二隻拉後丟閃光彈即刻開始跑入房

閃完先開始跑會俾佢亂掃掃中

normal我覺得易過demo
雖然比人咬兩野就黃血

片頭HEA, 片尾HEA
本身已經短, 仲要解迷大幅減少, 諗都唔洗諗, 仲短
無左時鐘塔, 無左公園, 無左污水處理廠
部份房睇得出係直接COPY BIO2改少少
連地底蟲都無埋
上集又唔係賣得差, 落多少少本整唔得既
仲走去浪費資源整隻Resistance
都算啦
Nemesis爆Brad Vickers頭 同Clock Tower火箭炮打爆直昇機呢兩個名場面根本係唔Cut得, 你就走去就Cut左佢
Nemesis標誌性既觸手Design, 原本果一抽五六條觸手, 就變左一條伸縮前臂
你賣情懷炒冷飯, 有D經典野唔應該改就走去改
CAPCOM你係咪食左屎

上集可以係licker背脊狂片,片到死,唔受傷

二手 350-380

唔好咁啦,人地會話咁鍾意舊版返去玩舊版
咁都有人CAPCOM幫兜,只可以話每個人對游戲忍耐既下限係唔同

Carlos同jill有冇做過愛？

我諗capcoin 而家見到隻game嘅評價係咁應該頭都大哂

如果係因為趕住出街呢個原因而CUT走某D場景或者HEA做......
我寧願下年先出隻GAME，我唔介意等多一年慢工出細貨

舊版片頭喪屍攻陷raccoon city冇咗, 變咗濕鳩新聞報導
反而INTRO阿JILL照鏡講心理後遺症幾有FEEL, 但後面係完全冇咗件事

出多幾個模式

再加啲唔同角色嘅獨立故事

如果唔係真係唔夠玩

冇

一定有，除非無

其實隻嘢真係好冇誠意

有得擦無限武器我覺得OK,太難一來唔係個個得.如果好似上集咁,你拎到果陣已經未必會再打,可況已經唔需要佢

鬼妹仆野當KISS

咪有個垃圾Online俾你

爆brad頭果個畫面真心經典，加埋第一次見追跡者果個恐怖感

做得差都唔畀講
望下re個啲官方fb
全部cm都屌

其實有改動咪幾好,做到同舊版一樣你又屌佢冇新意
至少有D補完同新場景
舊版一樣大把野屌,拎番20年前黎比有D唔公平
當新GAME玩OK

Pc 未stream 買. 但我都想有hard copy

brad仲要連個設定都改埋, 本身係條縮骨友
而家變到好英勇

你開記錄個頁嚟睇
有殺夠二千個敵人
步槍殺400
手槍殺200
達成晒啲條件就夠你換火箭炮

Rpd全滅個片頭由一開始好熱血成堆人一齊去打再到最後全部隊伍淪陷 依段cg真係成世都記得

誠意有嘅 佢係成個故事重篇咁濟 但佢個誠意可能錯左方向

其實唔會 你睇bio1 ,2 remake幾成功
改個故事其實唔係問題 但係唔好改到失去原有味道

新手買唔買好淨係玩過7

玩下2先

阿jill玩電池炮玩到成隻高達咁

細個玩見到呢幕好驚 唔想打追跡者
re完全冇呢種feel 一見就想開槍

潛完未

諗起舊版有啲細節位都幾好笑
1. 用刀界油筒會爆炸 (bio4都係)
3re終於改咗
2. nemesis追jill9條街 開親門都會跟住刪番佢
好手尾到

Btw 有冇人知rpd3樓個窿點黎

話隻game冇誠意
一定係你地唔識game
一係就係忽然fans

拎左呢兩支野點樣整疫苗
喺個實驗室唔知應該去邊

今集啲licker同hunter超硬，射成百發機槍死

係背包合左先放入去

神作變垃圾真係幾難做到

以前個班底係咪死撚晒

唉屌🌚

屍苦話：你呢啲阿豬阿狗無資格批評，人哋打Bio多過你食屎

卡洛斯反擊可以拆Hunter甲，Jill就直接硫酸彈一發
Licker直接pass左唔打

肯定係你地有問題!capcom唔會有問題,肯定唔係為咗錢,肯定好撚有誠意

想問下有冇巴打試過打打吓，
去到過場果陣聲話唔同步
我試過一兩次，剛剛玩到 Jill 返咗地鐵站又係咁

其實用番舊作大綱再補完少少真係咁難？ 而家畫面靚咗咁多，電影感咁強應該講多啲故事先係，唔做好浪貴囉
我哋有要求好正常，話晒呢隻都係名作remake
而且都唔係好過份啫，玩家批評過短或者好hea都好合理啫
我係唔明點解玩家有要求有一班人咁大反應起晒槓
照計你又唔係Capcom員工鬧兩句又唔會少忽肉，咁緊張做咩？？

打算開始打硬派，而家有三萬幾分，用黎換無限機槍同實戰手冊好唔好？定係唔用實戰手冊轉換防守硬幣/雷電？

remake2同3都係明顯慳budget
capcom對上一隻出盡奶力整o既生化game應該係第6集?

咁都好慘 做足成集兵都無得屌

雖然好玩 但真係短

我都覺得咁樣好
好似我咁真係唔鐘意為左快 又要skip槍又要瘋狂扭屍 又要背路線 覺得玩得好唔開心
鐘意瘋狂打怪

即係扑左？

迴避反擊按咩制

Chris同佢出生入死咁多年

車輪都未打過

1號fuse喺邊

今集比我感覺差過RE 2 ,可能係佢cut d 經典場景問題，解迷少得可憐 基本好想你唔好諗直衝
對我地d老玩家一定失望 ,希望日後有dlc 補救
但整體黎過唔係太差 RE 2 有90分 呢集都有75分左右既

上網睇到片jill剩係著bra同底褲係到行，知唔知點先開到出來😂😂😂😂

其實之後carlos仲有冇出？
利申1-6正傳有玩 cv 同7無

其係係可以長少少姐
我第一次盡量拖長黎玩都唔使四個鐘爆機

Gd

好想佢玩我支炮

我一見到就走 唔想浪費彈

remake都唔應該大改劇情 你可以路線唔同 解謎唔同
改劇情真係冇必要咁做
舊版所有過場都好經典

同埋因應佢咁cut法追跡者追兩下就異變左
一啲感覺都冇

第二集好多野要合 三集真係無乜

我反而一個菠蘿就算
但點知已經有野跌

Shot gun 4/5發

巴打爆左幾次？ 我爆第一次得7xxx

Chris屌過好多人

Agger
90 vs 80

裝mod吧

其實即係舊第三形態

玩緊resistance啦仲咁得閒理你班弱智咩
原版BIO 3本身就係趕工粗製濫造嘅產物
嚟到今日突然間變成個個位都經典唔改得

其實今集當逃生GAME玩會唔會正常D,大街大行解咩謎,大屋就話SET好晒者
成日話細個驚D,你20年前玩呢個質數瀨左屎添啦

咪係
你話舊事hea先有二選一
咁你唔係諗點樣用現有技術完善佢
再加d新野滿足下fans
反而成段cut晒算撚數
等如收走你個蘋果
俾返個橙你啦
就代表Capcom好有誠意
唔滿意呀？
舊版都係咁架啦
一係你玩返舊版囉
完全係Fanboy既論調

就係呢d垃圾論調
得喇
去食Capcom d屎啦
好味呀

最驚係醫院開locker 跌左條屍出黎，手制震一震，嚇到仆街

還我經典鏡頭.....
Brad被口爆
廚房炸追跡者
JILL 淫叫
追跡者食暴君回體

電車Mikhail 嗰幕都改柒咗

其實解謎真係Wfc
係想佢加返多d場景同劇情，逃亡走黎走去都係嗰幾個景，好冇癮

都岩 但可以多d位好似救火個d

邊度玩？ steam version 得唔得？

Mikhail ?唔明

有無人知今集打跪追跡者個箱幾多次有咩拎?
我只拎過散彈子彈

冇得界斷手

想問下如果我第一次未爆機刷唔刷到分？

mr. x

劇情改根本唔係問題
將原作唔合理改返好一定好WELCOM
但唔係CUT晒啲名場面囉
等咗咁多年就係想睇現代技術重現當年名場面
點知冇晒
我讚成改劇情，但唔係直接刪除

- 浣熊市淪陷開場冇咗
- 初見追跡者、Brad 被殺，改鳩咗Brad性格 （怕事, bio1一開始走咗佬）
- 電車Mikhail 傷重，發夢都同埋兄弟打緊，然後負傷戰死 (新版輕輕帶過，一嘢畀追跡者吸埋去就自爆咗，當年寧死反抗嗰幕冇咗)
- 墓地巨蟲冇咗 （新版同Hunter Gamma 合咗體）
- 鐘樓以為真係打爆機走到，點知追跡者亂入打爆直升機 (用鐘聲指示直升機係唔合理，但唔洗成個cut咗去？)
- 鐘樓冇咗
- Stars I'll give you stars 放錯位
- 第一形態變咗垃圾袋包住嘅怪人（我都鐘意），舊第二形態消失，直接上咗第三形態
- 冇咗解迷，遊戲純線性方向
- 當年啲機關係造成遊戲有種古怪氣氛嘅一個原素，新版浣態市冇咗呢個奇怪特別，變咗一個好正常嘅城市
- 比起舊作巨形電磁炮，新版手提式更唔合理，舊作最終BOSS戰見到嘅一堆二堆屍體冇咗（UBCS， MRX）

好嘅改動：
- 解譯咗當年點解一開始喺屋企爆出嚟
- 卡羅斯正常返，而溝女性格依在
- 追跡者嘅身高終於呈現到，舊作同蕉一樣高
- 尼古拉更加仆街，以前無啦啦揸直升機打鳩你係好唔合理，新版jill掉低佢食核彈係大快人心，但留意到天台仲有另一部直升機，佢有機會未死
- 蕉嘅costume 合理化
- 醫院由Raccoon Hospital 變咗做 Spencer Memorial Hospital

佢身體本身就成部高達咁硬啦
一開頭聽電話逃出 已經o咗嘴，俾人打左幾野都行到
喺下水道行返出地面， 比追蹤者一以揸佢佢個頭再成個抽起個身，正身人 應該死鳩咗啦

連都波冇得揸，實在太唔公平啦.jpg

無，真人電影就有

我搵唔到醫院Carlos 夾萬個謎底
有冇巴打提一提邊個位搵到？

有個世紀疑問 到底licker勁啲定hunter勁啲

同Billy Coen一樣放咗落倉底

咁嘅評價諗起 Star War 8

係pc就得

逃犯落倉底正常 但carlos Umbrella傭兵都神隱就好古怪。

係追蹤者on9
捉到牙蕉掉走佢做咩

爆左幾次機終於有無限火箭炮

bio2remake係好過3

不過我太鐘意2要以難度S先有無限武
3就啱我呢啲手殘黨

HUNTER硬好多
LICKER只係喪屍變成，攻擊同敏捷高咗，防禦係低咗(舊設定)，無埋視力

第二次打隻Nemesis第二形態難打到癲
但隻野無暴君咁有迫力

我都覺得名場面整走左好浪費
其實開頭我都好期待op講警察好型咁去打喪之後全滅
點知全部無
火箭炮打飛機拎到jill慘叫又無

暴君唔洗變身
都可以打到leon變on9仔

追蹤者變身就自己變on9仔
跑黎跑去

追蹤者都好有氣勢
但係佢本身能力帶嚟
但暴君淨係追住你已經好得人驚

佢叫追跡者

sor唔識字

觸手係Nemesis一大魅力
但因為放咗落喪屍度，減少咗
可惜

而且不停鳩叫STARS都少咗

我覺得remake 個raccoon city 可以行嘅地方仲細過原版，基本上就係地鐵站出黎個位，其他位都只係劇情經過，無得探索嘅
其他地方仲可以重用re 2 remake 素材
慳時慳力

一年多少少出隻3黎呃錢，仲要$468
根本應該當dlc賣，$199就差唔多

研究室d培養艙, 幾驚爆隻暴君出黎

個ending有無再hea d

右9左3

早知唔玩困難
俾追蹤者打一拳都就死

不斷loop醫院防守用黎解手槍/步槍/殺敵數解成就賺pt

未爆機都會照記錄，只係未unlock 到商店買野

散彈槍殺敵數可以係口爆蟲個巢度load save刷

榴彈槍殺敵數可以係地鐵爆炸之後，Jill會去到個safe room有地雷彈執，之後有6隻喪屍可以不斷load save 刷

麥林殺敵數可以係醫院刷，Carlos 個陣唔好清晒d怪，到Jill個陣執麥林刷

有冇人都係覺得舊jill正d

今集伏一伏 大家對之後嘅remake有冇期望

我諗re2同re3開發時期係重疊左, 應該唔係出左re2先整re3

完全同意 巴打打得咁快
我先爆左一次 咩都唔夠point買

我用save load大法刷point
差2000隻撚屌屍
武器相關嘅成就都解晒

掛住鳩叫

唔好一年一作啦屌
晒晒啲故事

可以長少少

買左咩無限武器？

一技步槍走天下

可以load save刷真係好hea

爆一次機隨意解個d成就，加埋武器相關+殺敵數個d成就，都夠pt買RL + 金幣 + hip pouch + stars 手冊

3其實我幾鍾意 雖然劇情係弱啲 但係係咁多代最緊張刺激嘅一集 我記得冇咩冷場時間
本來期望remake會整返強啲個故事性 整個沙盒地圖周圍行 點知搞得仲衰咗

0都好好玩 係故事差啲

save load刷可以摼啲時間ma

我反而想知三上真司點睇呢集REMAKE

其實舊時係技術有限嘅情況
個二選一抉擇氣氛營造得好好
閃白屏心跳聲

要補充嘅唔係二選一
你仲可以咩都唔做
電腦會俾個最差選擇你

買咗無限手槍同步槍 之後會唔會唔夠分買火箭炮

Evil within 2都垃圾啦

2代三上好似係掛名

1正 2劣版last of us

買左近戰書之後好易避, 都幾爽下

漏左一樣
我懷疑佢間醫院個設計格局都係用翻Daymare: 1998果個
(即係原先果隻Fans Made Bio 2後續作)
強烈既視惑

BTW如果正正常常拍返真人版其實都唔錯
聽講電影版會REBOOK
希望唔好再加啲咩鬼ALICE呢啲閪角色·

無人玩隻resistance?

隻online幾時先有jill用

Biohazard 如果有沙盒就正

好似dead light咁

有冇人試過彈呢個ERROR
尋晚玩左幾粒鐘好地地, 突然黑畫面HAND哂機咁停左係度, 跟住再開GAME無耐就再彈GAME/話未正確關閉遊戲自動轉去DX11, 入到設定就話我高圖形記億體使用量過高咁再彈GAME
最新而家已經入唔到GAME

喪B GAME玩沙盒成日出事
days gone同evil within2都係好壞參半

投放6隻暴君
1隻追sherry
5隻係電子炮位同傭兵大戰到全部死哂依個設定完全無視左....

求教打硬派 追蹤者boss, (變左四腳獸，識召屍個隻)

身上有火炎彈12, 爆彈12, 地雷彈4, 左輪9發，手槍30發。

死左近50次都係過唔到，條仆街係電塔比我打落來，槍槍左輪爆頭，全部彈射曬都唔死。唔知點玩，係未可以重玩再儲子彈？

電左落黎唔係應該打心口條蛇仔咩....

唔係美軍咩?

散彈無哂彈??
手榴彈掉哂出黎 , 後面用唔著

數量已經無提啦

唯一Remake完最似就係Credit果隻音樂
呢隻音樂真係好深刻
我仲拎過黎剪片
今次remake重reprise左

又好似係美軍

終於打爆咗第一次
可以上嚟追post了

呢度我本身諗住係放落部機到合成，點知要自己合左先跟住後面又玩番上一集啲數字遊戲，

記得係delta force同依堆暴君攬炒
算係解釋左點解浣熊市會冇美軍入城支援

打第三形態個首都係

同埋BH3當年都係趕工既Game
咁去到今時今日，老玩家想佢完善D都正常姐

聽到個下即刻起雞皮

明顯有啲人斷章取義
唔接受其他人認為故事短同埋cut走場景呢兩個缺點
屈人地話係垃圾

呢隻game 我真心覺得不錯
係故事短咗、cut走場景同啲回憶啫

想問下用爆機後用既特別道具
用左會唔會影響RANKING

個多人連線等撚左3個字先齊人 入撚到去揀人有人退出 又要等過

DLC

capcom個fb page係咁比鬼佬屌

其實唔係話佢差，但等左20年重制
舊玩家一定希望有D位改合理左，同用高清技術睇新場景
點知出到黎好多位無左，就自然有種遺憾

舊三文件：
《給U.B.C.S. Echo小隊的指令》
纖滅市中心內所有喪屍，並把剩餘公民移送到鐘樓廣場。而在平民當中，先保留優先權給雨傘公司之僱員。注意戒備公民可能引發暴動。

撤離任務：
1. 一旦完成任務，或是無法完成，即立刻撤離。
2. 即部署等待在郊區的直升機，前往鐘樓廣場前面的空地上。
3. 當撤離準備完成, 敲擊鐘樓的鐘以通知直升機出發。

成個鐘樓無咗好可惜
得返外皮望吓

屌唔記得講 cut晒jill日記 呢樣野好重要

8月7日
從那一天開始，已經過了二個禮拜了。 身體的傷已都痊癒，周圍人對我的小心呵護也都消失了。 對人們而言，那都已經是過去式。 但是每當我閉上眼精，那個記憶還是如此的鮮明。 吃生肉的人們所造成的惡果，活生生地被怪物貪心吃下的朋友的悲鳴。 心裡的創傷至今仍未消失。

8月13日
克里斯最近老是和人起爭執。 他越來越不聽其他同伴的話，總是一副神經緊繃的樣子。 之前，就因為少年課的耶魯朗不小心把咖啡稍微濺到他身上，就把他狠狠地打了一頓。 我立刻上前阻止，他看到我過雨，就向我輕輕眨眼然後走掉了。 他究竟是怎麼了…

8月16日
深夜裡，因為克里斯命令我小心翼翼地去見他，我就去他的公寓裡找他。 克里斯在我一進屋裡就馬上塞了幾張紙給我。 上面寫著“G”，是病毒研究論文的一部份。 克里斯說他最近總是在做惡夢。 他說「原來，還沒有結束。」他從那天以來，一直都沒有休息，在努力研究著，連我都不知情。

8月24日
今天，克里斯因為要去歐洲旅行而離開了這個城市。 貝利則先將家人送至加拿大，然後追上他。 而我則留在浣熊市中。 因為我知道這個城市中所殘留的研究施設是相當重要的設施。 克里斯二人雖然遲了一個月，大概會在歐洲的某處會合。 那時，才是我的戰鬥的真正開始。

個人感覺就好似
想食三文魚壽司
點知比咗三文魚炒飯

味道雖然不錯
但始終同心目中有啲差距

話時話，PS版有堆硬照交代下堆主要角色做緊咩
重制之後係咪無左？

同意 慢慢打
拎齊哂野先走

有一兩個人覆得好肉緊架
講小小壞話就咒你全家咁

唔講仲以為佢有份整

最主要係個長度
同埋重製到好多嘢都變到無哂原先果種味道出來
對於老玩家嚟講，呢隻真係濃縮版嘅平行世界嘅第3集咁

打醫院嗰兩隻beta, 得50發步槍，8發手槍，冇手榴彈，得兩個閃光彈，點撚打

土豪

re2好似有講chris去歐洲旅行 其實係cv劇情

講緊場大戰？堆beta走得就走
normal既話Jill散彈兩飛帶走到

Chris:

8月24號
有了Jill和Barry的幫忙，我終於有了一線希望的資料，雨傘公司已在研發一種稱為「G病毒」的病毒。它是「T病毒」的突變種，難道他們造的孽還不夠多嗎？

我們三人經過商量後，決定前往位於歐洲的雨傘總公司。我無法告訴我的妹妹Claire，因為如果這樣做會讓她遭遇到危險。

叫佢哋睇下民意先駁啦好心
一兩個屌隻game未必會響
依家係普遍都有屌嘅聲音
屌嘅論點都係圍繞住果幾樣
當然隻game唔係話真心差，但作為老玩家係覺得係有能力可以做得更好
有時換轉諗下點解人地會屌
對隻game求9其會唔會因為一d唔鐘意就會出成篇文寫出嚟列表咁逐樣分析去對今次呢隻remake表達不滿

閃光彈閃完羅完舊野即走

唔係 治療室入面有兩隻 好似一定要入去咁喎

RE2改到張信好正
「我去歐洲玩女啦，88你條尾」

屌，人地quote番係有就真係潛咗

想問吓係咪得兩個位跳落庭園 ?
唔知有咩仲未拎不過搵唔到位跳落果度
求指教

舊三JILL 日誌
成日都MISS , 最後一本係爆機前直昇機前面
個陣時心諗 , 你本日記點解會咁樣放係地下

有3個位...最後一個係jill 先去到....拎desert eagle

就係無左條摟屌皮裙變左短褲已經無得同ada對黑絲超淫腳鬥啦

記得舊版第一次見 追擊者
係差館門口揀同佢打
即刻行去執屍攞道具
然後入門口

安全
好有趣味

淨係冇咗呢支嘢已經冇得原諒啦

-- 來自Kendo的傳真 --

S.T.A.R.S的男孩們，我在我弟Joe 身上得到一些好消息。他完成了新型手槍給我你們正式使用。它是M92F S.T.A.R.S 特別型，但他稱之為" Samurai edge。它可是 Kendo 改裝槍系例裡最全能的槍之一了。Joe說，如果你用它還是沒辦法打中目標，那你還不如把奶嘴放在你的槍套好了。

槍支到貨時會跟上一些說明文件。我敢肯定你們會驚訝看到M92F用上了這種優秀零件。你們會想要感謝改裝它的好人。

敬上
Robert Kendo
Kendo槍店

有冇邊到有全文件收集攻略

俾翻呢兩幕我呀

我又係開發電機前回頭開晒d上鎖item 唔洗之後邊俾佢追邊搜刮item

原版都見到馬文「半死」
新版馬文走左入警局之後好似唔見左人

叫解譯leon見到佢嗰時傷咗嘅。。 只係好多位可以做返出嚟但佢冇做到

98年23歲 2020都45了 ada仲要大dd 就快做50路啊嬸

其實可以加段馬文係大堂訓緊覺，卡洛斯加句佢似乎受了很重的傷
都補完左咁多唔差果小小啦
同埋佢解釋唔到三樓入圖書館邊個炸爆果條路出黎

架直升機係咪bio2撞狗屋果架 唔記得咗

no
呢度係鐘樓

其實第2段好有用，增加左逃生既絕望感
重制變左開段既小段劇情

好多位都捉到鹿唔識脫角

點解我記得佢bio3 舊版行到入去佢係黑警辦工室訓左係地下拎住份工件周圍都係屍....

舊版係黑警辦公室入面Jill會見到佢訓左係地下

係囉...玩3個陣我心諗你死撚梗架BOR , 點解去到時間線後少少既2會翻生舉槍趕leon 走...?

昏迷完醒

想問係playstore見到有個item買
咩雙倍分……
係點用?

笑住跑出去，仲要慢鏡
跟手兩個SHOT之後抱頭+慘叫真係好正

其實問題就係cut 左d 位，搞到d fans 無得 high 下

但係呢d 位就算加返都唔見得會影響劇情

你咁講成隻GAME CUT咗去都唔會影響劇情

我都覺, 平時個mode 點dodge 都中招

一變異形即刻mon hun 上身

用個8個電爐電死佢就得
前面唔洗太多輸出

應該一開始阿蕉楂車離開拉昆市夠晒真實
隻game ，一分鐘玩完，有人不滿，就屌鳩啲人幾百蚊都俾唔起

一周目normal得7000幾分
買唔買RE2好，未玩呢隻，好似恐怖啲

呢個先係重點
加咗唔影響
唔加好多人唔開心
唔知點解唔肯做

呢隻冇咁恐怖
係節奏快啲

初期一走完咪又架直升機
應該要果度完

可能佢有份整
所以聽到有人批評下就嬲到震

鐘樓根本係一個好重要嘅地方

1. 啊焦由希望變絕望，再中毒
2. 根據舊三文件，鐘樓係市民逃生嘅最後據點

CAPCOM大可以將地鐵嗰幕啲市民搬去鐘樓
再加一段講吓嗰喥啲市民有咩感想
再駁返追跡者打爆直升機嗰喥
而唔係成個CUT撚咗去

地鐵啲市民又冇加啲編幅描寫吓佢哋嘅心情
根本係佈景板

有無人覺得個連線mode好難玩 要搵鎖匙 又唔知鎖匙係邊 成日時間夠就輸

地鐵班友好慘
以為比人救
點知成班等死

如果有互動就好
例如幫人拿個洛克人玩具
就可以交換下資料個啲小任務

捉到鹿唔識脫角

畀玩家同啲人對答吓都唔做

想問硫酸彈打咩怪有用
好似打乜都好廢咁

其實依個位已經可以加支線，某某個仔同女係邊到，要保護佢嗰啲野，長度增加，又可以從其他角度睇依個故事

最唔捨得係冇咗舊版大倉庫個女點死

未出個時成日ff 今集可以救返佢同佢老豆

好似係溶咗啲甲再打

所以結論係
CAPCOM 再次為咗CAP水粗製濫造

如果佢唔係掛住BIO3 REMAKE個朵
佢好出色
但事實佢好多地方唔知係因為趕出定乜
刪嘅刪 減嘅減
浪費咗本身可以寫得更好嘅故仔

now leave me alone!

今集改到唔見晒d 經典場面

例如係咩怪?

今集返去探佢都唔得
佢個倉入邊有好多野同本日記架

nigtmare個final boss on9 難到

岩岩玩左次地獄真係比佢虐到呀媽都唔認得

Beta獵人一定得

舊三仲可以出去搵到佢個女 可惜畀人咬咗
新三見唔返呢喥有啲可惜
呢幕可以寫出個城市變得幾絕望
但新三變到淨係講主角點走佬

空虛

我原本以為個地鐵可以去下第二個站

Hunter Gamma 應該都係一發火炎彈最簡單
遊戲入面都已經有file講到明

硫酸彈要火藥B+火藥B
火炎彈就火藥A+火藥B
由於火藥B比火藥A珍貴
按道理硫酸彈要比火炎彈強大先係路

對其他乘客黎講
下一站地獄

同六堆主角一樣都忽然變得勁冷血
只會關心主要角色,其他一般市民/NPC就理撚得你死

準備用火箭炮強姦惡夢難度嘅屍

感覺上
就咁榴彈仲勁

本身遊戲新聞講有得去唔同地方
唔知點解冇咗

幸福

好多野都冇咗
好古怪

先引一隻出治療室外面間房，搞掂之後先入治療室殺埋另一隻

可以帶埋online4條友出嚟

根本唔係照唔照顧新舊玩家
係佢冇心做 舊性 掛住CAP水

$$$？

明顯做到一半就屎忽痕將喲資源spend哂落去隻resistance度

點解個個咁勁三個鐘爆
我玩hard mode first run 要5個鐘死左60次

硫酸彈我用都無用過
火彈 爆彈都夠打中型boss
地雷就打nemesis

開少少門直接車粒菠蘿入去

有無人同我一樣一開始喺Jill間房花咗好多時間睇佢有咩私人物品
有好多好似係大學時代嘅相 有啲仲係同男仔合照

打到佢硬直jer jer 仔會彈出嚟
留番1排左輪打final boss

我都係咁樣
只係好奇硫酸彈有咩作用
照計無理由係廢物

開頭trailer 仲show好多2代npc出黎以為會有咩互動新劇情
點知個個都係過眼雲煙

re2個陣好撚勁

硫酸彈唔係打變種怪物最好咩

我都鐘意Gamespot既評語
IGN就算啦

以為有得玩下

好似火彈先係
仲要易拎好多
白化怪燒完會無咗外皮

打 Hunter Beta 同追跡者好似都無咩效果

白皮應該最快就麥林一發打頭
或者散彈連續三發打頭都唔難

喪屍呢個題材係咪永不會out

女主角想屌

舊版警署都有張Jill同男友嘅相

有無人覺得合疫苗嗰段劇情好無謂？拎完俾白頭佬射爆，再上直升機就即刻核炸，前段唔係講緊拎疫苗換唔炸城架咩

RE2r變咗佢隻狗

唔知點解Pornhub個堆影片可以整到咁靚咁似

擺明想將Jill Chris搞埋

因為係抽game嘅模組同配音出黎整

依套生化h漫

叫 bodyhazard

依家覺得好撚正呀

屌乜？

換舊衫, 睇佢爬

終於點解唔係短裙, 因為一定見到底褲

發現ching你都好戇鳩
個個post都要同人留相反意見
係咪覺得咁樣好型姐

忘記了他！ 聽取與達裡奧的所有對話 200

呢個成就即係點1？

其實RE2 S+ rank先攞到rocket launcher同minigun 係咪搞到成就撚好大冤念？Capcom賣佢地怕RE3 刷pt就攞到無限彈藥武器，仲要冇分S+ rank

睇unTrance 乜bonus 武器同道具都冇用跑inferno speedrun 好勁

今集易好多

初段有個將自己鎖喺貨櫃嘅大叔
要聽晒Jill同佢嘅對話

劇情短 話似bio2dlc 同埋貴
全世界都覺得隻game有問題 capcom今次點收科

唔差 但用心做的確可以更好
80/100啦

係短d 囉

幾好玩，但真係快爆. 幾個鐘貨仔

邊度有MOD download 同安全

Yes 所有野都係小節問題 唯一大問題係太短

短左d.. 上集起碼有2個主角路線

今日慢慢玩慢慢睇場景都玩得幾個鐘就完

無人玩果隻online?

Licker係喪屍變咩？唔係都係動物實驗咩？

Nemesis食暴君回體係邊度講？

jill被口爆一個頂你brad被口爆同jill淫叫喇

淫叫今次無咩
醫院都有啦

岩岩入電磁炮房 , 追跡者係上面跌落黎岩岩跌左落隻暴君上面
食完轉變身黎個後空翻就開始打boss

Carlos 係差館黑房講如果相機可以殺喪屍，係咪串緊零系統

話說好似仲未有人可以唔用積分道具、一命過到Inferno Mode

我淨係揾到Uhtrance 練緊 (youtube做緊live), 但難到仆街佢都狂死

普通喪屍有大量進食就會進化成Licker

唔係

普通屍追唔上新陳代謝
LICKER = 食夠需要既養份進化而成

普通屍->bio2 研究所個隻深色屍 (追加設定係bio1紅色屍) ->licker -> 有爪licker

brad好似厚血過其他喪屍

舊版就話係追擊者親自加持啫

新版比普通咬都咁厚血

隔咗咁多年先知
如果新版見到佢成隻暴君生吞就正

成隻都OK既 , 我係覺得追跡者將喪屍變 BIO4爆頭喪屍有D做多左....
重要做個斯路吸盤比佢.....

同埋inferno mode初頭既nemesis難搞好多，追得好撚貼

厭唔夠恐怖既建議真係玩hardcore以上

舊版2 ....隻brad 用哂D子彈先岩岩好殺到 (雖然個出現條件都係不開一槍)

想問依度有無高手玩緊inferno mode?

個動作係食咩？我覺得似係生緊嘢出嚟多啲

同一埸景重有5隻暴君同成地既美軍屍體
我覺得無左依個設定好可惜

睇你點睇啦
我覺得如果唔係食既唔需要岩岩好係個個位整隻暴君重要跌到岩岩好係個個位

好多野都冇咗

係咪因為未解釋到隻暴君點黎?

呢個我反而知，新果集浣熊市youtube片巴打都有提

我覺得係串緊同廠Dead Rising

睇佢玩緊Inferno mode
Carlos臨入STARS ROOM卡咗勁耐
5、6隻白皮屍+兩隻Lickers+一堆喪屍

再食就會變獵食者.改

有文件講投放左6隻
解釋唔到既係outbreak個幾隻 (有隻研究所壞搖控)

紅色喪屍我記得係叫深紅之首
但1之後就無再出現過

OB研究員為左走佬放隻暴君出黎做保鑣

有型既Nemesis 只能回味

重有黑人小褲褲暴君

以前有解釋架 2舊版果時有動畫講空投左6隻暴君入城 其中一隻追住leon claire 另外5隻大戰美軍

手fing fing 都好可愛

原來地雷彈係咁用

等我仲慢慢等佢

果隻好1似唔係叫暴君 有另一個名

玩完有d失望，故事本來已經比RE2短，仲要CUT走一大忽，太過精簡，係閃避系統反而幾過癮，個Resistance把鬼

Thanatos?
搵膠紙痴住個心.....

肥仔

點用save load法？
男主放完c4 就熄game?

carlos 支M4真係好弱

jill shotgun 射中頭一槍爆甲

支M4射勁耐...個2隻hunter個位係咁死

會唔會有DLC 跟RE2一樣補番幾個角色故仔

啱啱睇咗玖零重工，的確係咁

RE3故事改得太精簡

結局CG拎住個支又唔知邊到走出黎

我記得有隻Raccoon City外傳 玩美軍果邊有呢場戰鬥要打

美軍對暴君 漫畫版好搞野

ob1酒店果關最後就係要打一隻由女喪屍變到一半既licker

係呢個名啦

依隻請當佢唔存在過....

果然係港漫

黑歷史 btw UC係Ada逃走前遇到果隻第2形態暴君又係點黎? 好似都係ob追殺市民果隻?

就算唔係美軍，USS 果邊都有兩隻打

仲有果下嗌die+中二病攤手狂叫
不過其實都係CG肥仔,實game身型算幾fit

應該係同OB隻同一隻黎
之後比Nyx 同化左.....

biohazard最吸引人始終都係圍繞raccoon city 既故事

4之後硬係差d

Dario OK , 由佢一路係差館殺去醫院 , 再殺落去搵JILL
Nikolai 走佬 OK
Marvin 應該無乜位講 , 再加劇情就同OB死守撞左

我標準一飛火焰彈加1飛散彈就死

cls
Re3真心短又貴，我都明白舊版好多迷題真心On9，但佢cut晒之餘都諗下加長少少遊戲時數。

今集一樣咁重裝

D野三倍速咁

好似係，係高速公路果隻

全盛時期浣熊市到底可以有幾多條線

Capcom用隻爛鬼Resistance想代替無左既劇情

隻垃圾GAME...等開埸等撚到我火滾

新果條片話係同化之後再嘔返出嚟，再去同ada打

邊個位拎
就係漏左呢舊野

行走軍火庫

見到有三個位係驚喜既，都係補完劇情既位。

一個係Carlos入差館前見到Marvin 原來係比Brad 咬而受傷，呼應返Re2 Marvin 提主角既建議，唔好好似自己咁。

另一個就係Carlos 入去見到兩個差佬受攻擊（一個塊面無咗一大忽肉，一個比licker 伸脷殺扯上天花板果個）都算係補完少少劇情。

仲有一個就係Carlos爆沖涼房部牆，會有種：哦！原來係佢做既感覺出現。

所以當見到Brad 同Kendo d 戲份少到又唔深刻，就覺得可惜，明明可以改得好d 補完多d 劇情，但最後比人感覺係捉到鹿唔識脫角咁。

4睇得出想走出raccooncity同打喪屍個框架 當係開新章講新故事同打蟲蟲 但又好玩嗰下吹佢唔脹

唔洗直接load auto save

好撚正

果枝好似係爆左既

Last Escape? 邊撚度last? 睇過，睇過

醫院D hunter真係好kick

第二日就見$330了

唔知3樓儲物櫃右邊個牆又係邊個爆架呢....

但可惜RE4開始係一d都唔L恐怖

2分30秒開始睇

見到唔少巴打講呢個位
我諗緊最後Racoon city都炸左, 咁點解仲會有之後既野...

前後腳

地獄唔用銀仔冇得玩

起碼我真係唔得

第一次打電鋸佬俾佢一野鋸甩頭
特寫大畫面真係驚
因為佢第一次轉操作玩唔熟

之後聽到電鋸聲都驚

果 D 祼忍用咩打最好

容錯率好低 最後好似俾樹根無論邊招打中都即秒

裸屍？Shotgun射頭。

見切斬

有返bio2 hardcore 最後比暴君一捉即秒

點刷 ? 求教學

食藥限制成就係咪淨係預你排卵用果一棵草？

仲要出得超密 比hc更多膿頭要打

係呢D地方不停SAVE LOAD咁打

係
其實比人寄生好似唔會死

有冇人可以比人寄住生打爆機

嘔住行得好慢

我只係想輕輕鬆鬆打鋪機姐

其實唔明佢爆肚個mechanic 係點

應該同alien 差唔多

唔係呀 係唔知關時間定受傷事唔知點先會爆

Leon唔係之後咩
咁成個城市炸左差館都唔係到啦

Carlos入狗屋係9月29號淩晨2點34分 (2:34 am)，Leon同Claire係嗰日夜晚啵 (8:00pm之後)，中間可以有嘢發生

.....未爆.....
JILL 係醫院訓緊個陣leon 佢地已經走左

會死架, 慢慢咁扣血, 中左蟲之後係綠色, 我冇理佢打左陣冇中過招再睇變左紅色, 即刻啪草

非fans 一問
我琴日睇walkthrough ,見到追蹤者換過兩次武器
有無邊度解釋到邊度有人backup 佢比裝備佢
第二次仲誇到拎埋個gip神係你面前換支火箭炮

好問題 同點解佢會係個身彈個箱出黎一樣咁耐人尋味

睇見RE3咁，雖然未至於唔合格，但未算高分囉。

下星期到FF7 Remake，先前個DEMO只係單純一隻動作Game，其他RPG應該有既升Lv、砌裝、召喚統統無得試，真係唔知又會出成點

異次元寶箱已經好神奇

你可以當Umbrella 空投武器比佢去拎

新版雞心好夠雷

Thx

屌, Carlos 換咗舊髮型個樣好撚滑稽

想問打硬派點過保護吉兒

Resistance唔係舊驚嚟咖咩

用多啲電箱 留手榴彈殺Hunter

唯一好既係nemesis真係好煩 但你話驚既話
Mr.x黑口黑面大大步仆過嚟迫力勁好多

黑科技繩槍？幾正路

比我既感覺似係outbreak remake 試作品

其他作品都冇提到佢

如果佢同Hunk有見過咪好睇

個開頭 重製

話說capcoin用轟龍做模組擺左落幾多隻驚到
有冇人數到

無限重用既今次好都好明顯啦

肯多的槍械庫個成就點做 爭一個未解到

呢樣真，jill都話好似某種生物，實係monhunt啦

有冇人爭兩個文件搵唔到
爆左三次都解唔到個成就

醫院拎麥林

打完尾boss 爬上梯 入門口前有一份 勁易miss

第幾形態boss

仲差查理就白金啦

第3形態 口爆完佢之後爬梯

眼瞓睇唔到個尾字

得先留咗成千飛打到呢度
刷咗兩鋪每次都係殺百幾隻
幾時先到二千隻，好悶

隻ost apple music有了，新版首end credit原來extend到5分鐘

唔怪得 d 動作噤熟

可以唔食草，夠快按晒4個掣出返來就自動嘔，唔會永久中毒
回血同減傷牌好似可以消咗個扣血速度

玩到越後越無心機玩
係咪5 6代啲班底有份掂

正過Leon

有冇巴打知道用咗無限子彈係咪會冇 S rank ?

還我鐘樓！

最尾inferno有冇咩心得

有S

睇返重工段片，重制將以前火車後幾part劇情
混合哂去醫院同研究所，難怪短左咁多

咩幣都帶哂出去 最尾boss 用save load大法 或者練好完美迴避

唔洗留咁多 大概二百-三百飛都夠
一場入可以拎子彈 到正門入左黎 可以再拎多次子彈
如果有買到無限子彈手槍仔既話 更加好用 殺到佢冇屍出大概二百五十隻

想問吓今集s+有咩條件

其實係咪單純爆機都有分加？我見堆條件分根本唔夠買哂D野

今集應該冇s+

咁如果用無限子彈有冇s?感謝巴打

集中炸呢8隻最快

有

冇Pre order係咪冇得拎Classic Costume

啱啱爆機standard
玩咗兩晚6個鐘

係咪完成咗條件再save係第二個data
出番去menu screen就有分加
load番原先個file可以無限loop

按慣例等DLC
同廠devil may cry4 同5 個pre order特典dlc大約hk$30

除非留一個回復quota啫，否則作用不大，唔食草開掣慢到嘔

本身original個speedrun其實都係40分鐘左右(最快版本)
單純以gameplay計本身隻game都唔係長，remake仲要多咗勁多cutscene(timer會停)
所以成日話短，某程度上可能係因為冇咗鐘樓+公園嘅錯覺，但又要loop返去make唔make sense問題
根本好難明點解原版個污水廠會喺公園附近
今集佢加大咗去醫院+全新嘅nest2，劇情上係合理返好多
原版個醫院係好短，最尾污水廠係短到過場咁撚樣，所以唔係出得多場景就叫做「長咗」
只係冇比較以前冇人嘈啫，始終原版已成經典，玩家連啲戇撚鳩嘅位都接受埋

反而值得斟酌嘅係，remake個nest2點解會大過/多嘢搞過nest1咁多，nest1好似真係剩係做病毒研究，人體試驗都唔多覺，又勁撚細間咁

好戇鳩

叫reboot好過啦

再講啦
佢真係要改，反而係打nemesis2嗰part之前變做有得喺公園度打下啲普通zombie，畀你去下鐘樓附近咁，先開波打nemesis
而唔係變咗而家死城咁撚樣(呢part似係為咗合理化jill瞓半日都冇事)

而且隻nemesis無啦啦自己著晒火跌落水都好撚膠，好似skip咗啲嘢咁，仲要一上水就咁大變化
如果比我係製作人，我會喺公園度打一次隻nemesis1，打到佢爆晒炸燒著晒，做埋個transformation畀玩家睇到點變，而唔係跳海咁兒戲，嗰part勁滑稽

加上nemesis第一次同第二次個玩法都太重複，都係圓形鬥技場，本身就根本要cut走其中一次佢啦

最尾嗰段係nemesis2*

同埋仲醒起一樣嘢，就係公園上天橋入cutscene前你望落下面條街有條屍似係啲角色模組嚟
唔知係咪本身根本plan過附近係有得打/有劇情之類

個人最接受唔到嘅位

因為硬派都打到S+要火箭炮已經無用
正如rpg game要你打死最強隱藏boss
先拎到最強武器一樣
已經無作用

我係直接係呢個位SAVE LOAD打算
有留GRENADE既一次打十幾廿隻即刻RELOAD
計埋你放落SSD 唔駛1分鐘一次10幾隻

講真就算係mh嗰類game都一向有呢個問題
就係到你刷到最強嘅裝武，之後再打其實都已經冇乜意義，都係衝TA/爽皮用，所以個設計係怪怪地
所以今次re3呢種設計其實先係合理
再者re2真係太少怪，啲無限武器其實用得一啲都唔爽，最多拎嚟爆一次機就會收返埋

uhtrance打到熟晒，咁快就解決到inferno隻final boss

最尾唔開槍原來都有cutscene睇，連登仔想要嘅分支其實係有

我都係刷醫院保護呀蕉果度 己買無限火箭炮 第一集套衫 完美閃書，打緊硬派 硬派同標準完全係二個世界 d屍幾乎全部都二連撲 同埋全部敵人快咗 包括隻追蹤者 咬二野就食

我爆一次接近萬二 點解你咁小😅

白色bikini mod
36:16口爆果幕

硬派開始你無實戰手冊好難閃到 基本上全部屍快咗仲要二連撲，我自己就買咗無限火箭炮 加一代衫加閃書開始打硬派 無限火箭炮打大佬先用 費時太悶

玩今集劇情短左俾人插，其實RE2都CUT左表裡關，變為二週目，只係警局開頭進入唔同，最後打G4/G5既分別

著火跌個水真係好失霸氣

Leon 一二週目
Claire 一二週目

根本只係4條平行時間

想問有大神唔用buff可以speed run 地獄未

唔插得架，玩過100次原版先可以出聲

其實咁係因為警局條路窄，你見到要局走，nemesis 好多時大街大行見到，你有位走

Inferno痴線架 唔用無限彈點過
擺明用黎延長gameplay時間
代替re2有一二週目玩

雞心長大了

有無巴打知今集會唔會同re2一樣, 用左無限子彈武器係唔係會攞唔到S rank?

側面似木村 唔望下爬的話

隨便用 時間同save數合乎都S到

良心capcom

完全就係鐵拳嘅Miguel

我覺得今集係反而耐玩左同埋boss fight 可觀左
因為有多兩個難度

謝巴打, 但都會用番普通武器黎過一次全難度先好玩

係 挑戰自己！

但解迷方面真係無囉, 我覺得capcom bio 1同2好玩係佢解迷元素多

巴打會唔會用銀仔同回避書
如果唔係好苦行

re2好似係拎唔到s+唔係s

而家Mid high low 就搞掂了
以前污水處理廠煩撚到

用緊回復銀 自己呃自己玩緊nightmare

想問吓除咗完成果 d 記錄之外仲有冇分可以拎？
要完成哂先剛剛好買到哂所有野 ?

唔用會卡關卡到下年

等睇幾時有人可以唔用點數道具過地獄

入到場仲要唔知做乜9 d鎖匙又唔知收係邊 個個都係度行行企企等boss殺

好多條
但成個系列最有生化味就係浣熊市既故事

實有人做到

不過唔係我

RE2 我打完火箭炮
拎出黎射幾下就收返埋
完全唔知比把無限火箭炮你有乜用
今次RE3 都話可以拎黎打地獄啊

Thanks 巴打
好彩我果個 save point 仲有兩粒炸彈
一開始炸果吓，再掉粒出窗都有十幾隻，
都好快

第3集個故仔係咪第2集之前既故事？

原來用硫酸彈打hunter beta要喺佢攻擊嗰一下射佢先有效

Jill昏迷左之後就係bio2開始

咩啊 bio3係早過bio2一日發生 (28號) 之後jill 昏迷左10月1日黎明前逃生

開始係第二集之前
之後時間重疊
最後過埋第二集

Uhtrance見佢打，人都癲

爆左機了?

琴晚睇仲見佢卡醫院

爆左了
望完第三形態要係咁回避
我應該做唔到

地獄多左招唔固定次數連拍 起手快 最後一下會有延遲呃你

琴晚卡左一個鐘都打唔惦

今晚再打白金埋佢

利申 換左無限突步同雜物 冇點數買火箭炮

其實枝電槍勁唔勁?
用嚟打hunter好似無傷咁

掌握好完美迴避會好勁

佢打地獄仲可以有咁多資源真係痴撚線

Save限幾次

5次
順便想問下有無建議邊度save

唔知Mr.X 仲可唔可以刀仔爆機
呢集hardcore 都幾難下

佢好似好早就爆咗，而家只係speedrun

A？
而家同元祖唔同玩法啦
不過你可以睇下佢bh4技術去邊度邊嚟估下而家會打成點嘅

我覺得去變壓房要save，啲蟲好陰濕
守醫院
兩次轟龍前
培養室打3 hunter前

用手掣玩到左手手指公勁痛

嗰度擺咁多手搶子彈嗰度會唔會已經係提示

是咪得火箭炮=得天下
一擦到入手
普通玩家都可以S到硬派惡夢地獄

未拎到唔知
不過據聞追跡者識閃火箭

我係右手食指同姆指中間果忽肉痛，㩒回避㩒得肉緊得滯㩒到R1爛咁滯

換埋硬幣同書避第三形態攻擊

惡夢最尾幫支炮上電超難玩

火箭炮其實唔係咁好用
而且咁樣會換唔晒其他嘢
我覺得買全硬幣加無限步槍舒服啲

有無人傾resistance? 開頭玩生存者覺得好難玩，再做mastermind又覺得好撚忙

想問硬幣嗰啲係唔係好似RE7咁
丟棄就即係送返去道具箱?

尋晚終於爆左hardcore（初體驗），死咗幾次唔講啦而家準備玩assist平衡下心理，暫時得2萬4千零分，未夠買無限步槍，大家建議下應該直接刷無限火箭炮定係無限步槍加實戰手冊加啲coin好？啲成就做完得嚟又冇得重新計分都唔得買唔買得哂啲嘢有冇巴打解答下

我都諗緊無限火箭炮打惡夢好定無限步槍加coins加手冊打惡夢好

咁撚癲 有無人講多啲敵人位置同變態位

惡夢仲有自動save其實都好輕鬆

怪唔同位好多時嚇一嚇

地獄冇自動save 靠無限步槍都要打醒精神

所有成就加埋夠唔夠買晒所有

應該唔夠，所以想知係咪除左成就無方法刷分

我覺得唔夠

佢又唔剩課金買分
上集都整咗40蚊就可以換到人地辛辛苦苦s+打黎既火箭炮同火神

如果唔夠嘅話capcoin都好坑
焗人課金買

5次好多啦，記得舊世代係0次

岩岩開左修改器改點數買左枝無限彈步槍 好正

有冇巴打同我一樣卡醫院保護吉兒個位
打晒一波波屍後就無事發生
上網睇左睇係大門口啲屍會衝入黎但我等足幾分鐘都無反應
load save再打都係卡呢個位
可以點搞

利申：ps4版

地獄以下有自動save

死左結束再load save 輕鬆0 save

地獄唔用無限彈又唔save 先係真男人

一般人打第一次玩standard應該有8000-10000分到

要裝c4

我8×××

好似係要拎引爆器先會觸發個event

我有睇到
但行埋去拎咗個引爆就無野撳

條柱個到有個箱
有c4同引爆器
合埋就會倒數

你拎左引爆咪去炸爆條柱囉

要解成就先有分？end一次唔會有分？

就係無得裝個引爆落去
打咗3次都係咁
無限輪迴

要合左先用得wo

我都係咁上下
未諗到買咩好

我自己玩覺得有三個位陰
第一個係下水道瀑布位會突然多左隻 Gamma 衝出黎
第二個係拎三個 Fuse 位 拎完第一個落樓梯右邊有隻 Gamma 衝出黎
第三個位係拎第二個 Fuse 位正常拎之前會有隻 Hunter 跳出黎
惡夢會變左你拎左先跳出黎 仲要前後各一

係咪未落閘...

熄機再開搞掂了
佢係落完閘無屍出但又乜都做唔到
好采唔使重頭打過

重有邊幾條

解齊任係啱啱好買齊所有野，唔好亂用pt，唔係到時卡地獄s

94xx分
Rating C

跌咗落水之後個mode?

有個位卡死左

Toy Uncle頭碌落樓梯嗰度 如果Jill重傷一定唔夠快避 仲要auto save埋想搵棵草回血都冇
焗住重打

痴線我真係無諗過.....不過比我揀都係用雷電算.....同埋依然都係要避到痴線.....

換完場景前面果箱度有支急救噴霧

買左把火焰刀刀 準備一刀斬天下

老老實實好彩jill 係靚女，如果係 士多啤梨肥婆，carlos 一定睬佢都有味

新look好7

以前短裙look正好撚多

睇完已經唔想打

因為繼續出就要迫住同Chris 爭女

第一次玩C好正常啫
我都啱啱好6個鐘

本身開normal買左把火刀，發覺唔好用
好在PSN有個save係買刀之前
即係load過

買本武功秘笈加迴避

打完standard得8千分
仲未諗好買乜

去醫院刷一陣就有好多point買野

新look 合理好多

睇完結局，極度懷疑生化危機會加入尼可拉做大奸角，一向傳統都係個角色唔係明顯死左，都絕對有機會返生

其實第6集算唔算黑歷史，一跳就跳咗10幾年

邊有跳十幾年？每集都係跟返出售嗰年喎

5比wesker玩到變金髮 唔個做過咩嚟呢

認同，第一次拎HARDCORE S+爭幾秒都無，好有成功感

Re2個陣真係好有心機去打s+拎無限火箭炮

唔係個個玩家都做到S架ma

體諒下我呢啲手殘黨

變咗超西，戰鬥力係咁以提升50倍啫

一定乜都玩過哂啦

of course la

實驗室果d裸體喪屍勁厚血，幾野榴彈砲打埋去仲起到身

一槍麥林打頭

我都係 我玩leon/claire a都大約兩個鐘到 (嗰次係其中一次最值得自豪既打機經驗 )

咩呀，舊3 死鬼左喎

今集d model 幾值得一睇
有受感染個樣

啱啱爆左，本身玩標準，但開波係咁比追蹤者殺死，點扭都跑唔過佢。死多幾次轉左容易模式，d資源多到用唔曬，又太易玩。不過我主要都係享受遊戲，太hardcore留返比其他人玩

我無玩過原版bio3, 玩玩下知道Carlos又要入返bio2 re個垃圾狗屋個陣，我心諗：屌喇星又入返黎玩？ 會唔會有追蹤者架？。。。好彩D路背到好熟，同堆狗屋只係玩小部分，不過狗屋個氣氛真係同bio3其他場景無得比，陰森恐怖好多。

官方正式結局係無死到

白金左 尾王冇想似中咁難打 (用火箭炮)
基本上有火箭炮 攻防銀仔x2 腰包就夠 地獄都唔難打
太概 1:20:00 左右就爆到機 係 Save 次數限制搞到有 D 壓力

漏左 秘笈 都一定要

舊3係jill入狗屋 追蹤者都會爆入嚟打

火箭炮不列入討論範圍

個分別就係先挑戰 (s+) 後獎賞
但今集係先獎賞後挑戰 (nightmare/inferno)

玩完標準得7400點, 買咩好 跟住想清左輔助先

一槍麥林爆頭死/一飛火彈+一發散彈, 射完一飛唔理佢, 佢好快回血

唔買住
輔助玩唔開箱唔食藥同collection

記得jill落火車同護Jill兩個位save

攻擊COIN

乜都唔買住
load番護jill個save輸一次轉輔助再擦敵
原來100個話咁快

COLLECTION係咩? 拎哂所有野?

係
你都玩得輔助mode
唔差在打埋呢兩個

口味唔同
我幾中意 世界大戰 同d 場面
連機好正

好撚癲，咁細空間

我玩一拎到開鎖工具就返轉頭開返哂所有野

搞到追蹤者市區追我, 我跑返去地鐵站就 ok

都好過第5集既⋯第6集玩過demo狗也不屌，好似玩緊COD咁⋯⋯
不過今集boss戰真係好第5代feel...

卡洛斯入警局個夾萬咩密碼？

樓梯下間save房有密碼

果條街其實好浪漫

同6一樣超多cutscene 整到電影咁但忽略咗本身嘅嘢

我都有呢個情況⋯硬係覺得jill跑得好慢，肉緊得滯大力咁推磨姑制

不開箱
食1草

輔助解唔解到？

解到

係咪都係推三粒？

未出之前個扯曬旗 隔左幾年既正傳作品
CV 0 果D 始終唔係正傳
另外又個個屌曬老母 因為RE4 吹到只係出 GC
出左之後好壞參半 評價係好玩但唔恐怖

想問下大家
爆左一次機
碟版送個code可以係邊入?

同埋點樣可以換衫?

有冇人有換assault coin
只換左回血，無限手槍

我反而換左攻防
無換補血

係醫院個半鐘已經擦咗900幾個
身家升咗4倍

開始刷緊保護吉兒個到打怪數係即時更新定要打到爆機先知打左幾多？

6 打擊系統唔好
但故事表達既方式唔錯 四線交錯都有feel

補血地獄都OK 節省小小補品

岩岩白金 地獄長期6幣+無限步槍行街

最後換埋雷電 可以一飛一粒第三形態袍子

冇換過火箭炮就賣GAME鳥

pause -> 記錄

未玩hardcore係唔係都係兩槍？

咁快 岩岩開始刷

有mod同冇mod根本第二隻game
對眼都唔知望邊度

白金完開緊pc版

Thx bro

唔得，起碼3-4槍
最麻煩係又多又快
仲要吓吓推緊開關就埋嚟

開心share啦 有冇著衫先

4槍都幾煩

想問人惡夢D敵人係咪唔同配置?
定係純粹又再勁D?
岩岩S晒頭3個難度, 依家差惡夢

同埋有冇查理公仔位置攻略

你當好似RE2 表裡關差不多

係，但隻boss攻擊會好快仲要中一下接近必死

加攻擊力coin洗唔洗戴係身上

睇緊日本仔齋拎本書仔打地獄
啲嘢變到好撚勁

自回
公仔攻略

惡夢會多左敵人
地獄個敵人配置同惡夢一樣

個人意見 : 始終 想見返 leon chris ada 呢d 舊角色 有味道 同埋連機其實都可以整到恐怖場圖 睇有無心
睇leon chris sm d 怪 都幾正

bio 7 我自己唔多like 雖然係恐怖d 但係似外傳

我都係 但6都有ada leon Chris 仲有Sherry
都算好多舊人啦

7連買都無買

四線交錯嘅idea唔錯嘅，但唔同故事線質素有啲參差，係chris 嘅手足情寫得好睇，其他都麻麻，好似leon線去到中後期根本無咩劇情
而且gameplay 太誇張，太多爆炸之類嘅大規模戰鬥，chris 線完全係無biohazard 感覺，變咗call of duty 帶住成隊兵打仗，好似你講咁打擊感又差，明明第5集玩落都爽，呢樣真係唔掂
以一隻biohazard 嚟講係失敗，講戰鬥又無第5集撚得咁爽，故事有啲好睇嘅，但整體都係唔掂

Agree，Bawkbasoup都屌冇用bonus 武器同item破惡夢同地獄竟然冇獎勵，俾個新costumes都好，連S+ rank都冇

code 係你PS4一入去個主頁PSN入便入

係醫院個半鐘我打完殺2000個敵人個挑戰

咁你都幾快
利: 依家1700

組係total5個難度?
easy normal hard nightmare hell?

阿蕉magnum同硫彈炮有無邊度好刷

我會係醫院醒返後 拎完麥林返睡床Save
再出去reception 位層殺

係呀 hell 難度會少啲save point 同冇 auto save

最難係一開始走去地鐵站果段路同最終boss

真係好撚惡夢
re2所有難度表裡關爆左超過25次
我都仲會想再玩
依定re3頭3個難度暫時爆左5次
已經唔太想再玩

係咪爆咗一次其實就冇新劇情
好似完全無交代之後點咁

利申新手淨係玩過remake 2

4個半鐘就爆機

我反而第2集玩左開頭無玩，第3集爆左機

幾乎每集結局都係咁上下, 通常會喺其他作品、周邊交待返之後點
或者可以睇呢條片, 好有心機整理故事線

有回血可以慳補品, 唔使咁易死
有呢個就唔使要iron defense啦

assault 幾有用, 我打鬥獸場前換
手頭上15飛火焰彈, 6飛麥林內搞掂
開頭6飛火焰彈, 之後已經出cg跳上去,
落黎用打麥林4球發打佢條野
第2次我failed, 佢落返黎再打, 仲硬食左幾野
第3次開電carlos已經爆塔, 直出cg
快好多

呢個故事永遠都冇結局好on9

我以為好似上集咁有得打多次補返幾個cut scene

我自己當年就覺得Bio4雖然面目全非, 但係係一隻好玩嘅game, 而且Bio4開始用over the shoulder視點都沿用到依家, 除左Bio7依集似外傳嘅正傳之外, 同埋同樣我都覺得Bio7係出色之作, 不過die hard fans會屌

bio7 睇gameplay 完全係一套恐怖片

冇計
私心鍾愛2代
其次係cv

搞掂
thanks

cv remake 一定好正
故事夠長

冇啦, 如果而家capcom remake CV應該會CUT走成個南極部份

如果鬼改到好似3咁就仆街啦
BTW 佢有Jill 1代個模組
唔知會唔會又re1

玩左兩日 爆埋INFERNO難度 以下係我D睇法
先講唔好嘅地方
1.唔值咁貴,三百拎蚊會易D接受,時間上同生代2重製比我第一次爆就8-9個鍾,3就暫時4個鍾內爆
2.點解唔比埋JILL返狗屋,兩個都返,唔同時間點,睇下分別都好,又可以拖時間
3.如果火箭炮係nemesis個枝就好
4.JILL有多D衫換就好,雖然我玩STEAM可以玩MOD
5.解謎無限接近0
6.nemesis太早變4腳,之後第3次打分別唔大,應該整多下人型態爆上身打第2次取代原本個次
7.nightmare話D怪同物品隨機,我第一次玩見D野唔同左,以為咁過癮,點知係D怪,物品唔同左擺位,有D位會出左勁怪,其實係幾好,但點解要話係隨機,之後以為INFERNO又有新位,點知無(有錯請指正)
8.第6,7集我最憎就係行兩步就播片,播完又行兩步,不過好彩呢集係開頭係咁同埋講野可以CUT

好嘅地方都有唔少
1.有dodge令到可玩性高好多,唔同方向攻擊又有唔同,加埋你可以買把火刀,幾過癮,令人有心想玩全刀仔
2.難度上升,D怪唔只高攻,動作都快好多,怪物位置會唔同
3.商店功能令無咁勁既人都可以玩高難度,唔會話有能力係唔用火箭炮下S RANK先黎比火箭炮你
4.final boss高難度下都要小心打,唔似G5咁,除非你用刀仔
5.hunter alpha動作好靈活
(打緊機個陣覺得幾好,到要寫就唔記得咩位好,搞到好似我唔鐘意隻GAME咁,其實我覺得有70分)

暫時總結都幾好玩,係貴左D,唔係勁鐘意可以等跌價或二手,希望有ADA DLC,ADA如果有dodge都應該幾好,同埋快D出返mercenaries mode

上一d link睇到話2021 會有生化8

未太sure 因為自己怕係fake news

個個咁早爆機係咪normal
Hardcore 勁難打wor

想問下打地獄，
有火箭炮仲使唔使買突擊幣

想問下carlos警局夾萬鎖邊度睇密碼？

夾萬pass個文件好似黑房拎

同問，想知換野既優先次序

痴撚線，變咗武俠片咁，用拳擋光束
重要傳內功
得嘅話nemesis唔洗死啦

樓梯下面間SAVE ROOM

我想問樣野
點解今次steam 版 唔會斷手斷腳
我steam re2 時會， 我記得嗰時玩係靠把刀片到佢斷手斷腳 先知佢係咪死曬

我re3 用槍射腳又唔會斷， 瞓低咗片一兩刀都成日畀人反咬

有冇人可以教下我點樣避免咬

其實都係一開頭恐怖 打打下跟本係變返第一身既bio

頭先解左唔開箱唔回血成就
easy情況下，雖然格數較多
但散彈同麥林真係二揀一
同埋手槍唔好強化到盡好哂位

唔開箱即係唔用異次元箱？

今集cut咗斷腰手腳

冇cut 斷手腳
只係難過上集

個人認為COIN第一粒回血>>>>>防>攻
第2粒就攻/防>回血

回血一粒實無死
除左打BOSS同寄生蟲之外唔駛帶藥出街咁濟

係？
我打咗十飛手槍落隻腳度都唔斷

係，成程唔好開

有無人開CRACK計到啲幣實際加幾多？

我想問下呢開咗無限 機槍，係咪係jill 都用得

買回避書重要啲

唔係死咗嘅冇得分屍

究竟係邊個炸3樓幅牆

一向都係咁
就算到下集
都係用旁白隨便交代啲大事件就算

好多人估下集會Remake CV（俗稱3.5集）
除咗第二集
CV嘅劇情係最正最豐富

第6集個主線
係條毒撚溝唔到女神所以搞事
唔明點解Capcom咁都批

等 OutBREak

RPD?咪Mr X打穿囉

bio嚟講劇情好同份量夠應該得cv同4

隻屍未死嘅話你打佢手腳佢D手腳會震一下
死左嘅話就完全唔會郁

有冇人知冇拎榴彈砲會唔會係後面補返俾你
我淨係知shotgun 會

好似打第二次Nemesis前嘅save point 會俾返你

可能我望錯 我以為果把係sg

好易自自然然咁走去開左

我係見到一把 SG隔離一把榴彈炮
一次過俾你

我硬派都未爆，已經刷咗好多嘢，
依家爭武士之刃，電槍同自動步槍未買，
呢個星期可以慢慢玩

擦數據應該爆左load save擦定第一次去到就擦？

武士既槍聲好好J

第一輪刷都得 所以你應該save 定多d 位到時就load返去刷

其實有玩上集就唔洗睇都得，三個密碼都一樣左9右15左7,CAP,DCM

D成就點數係無限刷?
E.G用手槍殺左100隻 拎到點數
重複以上 無限刷?

拎一次

究竟點解3攞完啲嘢 2又會攞到 就算舊版2表裡都係咁 到而家我都諗唔明

無限子彈機槍有冇連埋配件？ 手把/瞄準器

我得一隻standard C仔
但已經有117960分 (乜都未買過)

同意 5起碼打得幾爽 6好似寫緊紙板咁
但4線交錯concept係好

硫酸彈不嬲都係專打Hunter Beta 一發死

今次要補多幾槍先得

我試過用散彈打到隻嘢冇咗隻手，
不過係喺佢未死之前射，
死咗鞭屍好似打唔到

之前地雷彈未用曬都OK

我地獄兩粒突幣 一飛一件

CV 真係超正，
好想加多 D Wesker 戲份，
不過 Capcom 噤鳩懶唔 cut 嘢都偷笑

想問啲銀幣同手冊洗唔洗帶係身先有用

可以用咩道局玩？

我標準果時都一槍一件喎

要帶係身

我打硬派去到尾二個boss 打到無子彈. 最後要買coin 先過倒

5 果個僱傭兵模式仲要幾好玩添

岩岩開始玩第2集，比第3集驚嚇位多好多

儲夠119960 買咩好呢
想買晒4個回復銀/防禦銀, 迥避手冊, 步槍, 火箭炮 = 埋單 113200
仲有6760剩, 唔夠買晒萬能鎖 (2800), 剪鎖 (2800), 2個腰包 (4800*2) 想問點決擇好

Barry 所講的已經不存在了

點解要買剪同萬能？

speed run用

全程直路唔洗行回頭路 都唔會差好遠啦

應該唔洗買都speed run到

咩都得

我仲差3個文件
53/56
卡左成日

我反而唔買火箭炮, 實在太勁下下一野死無威脅, 我買左突擊步槍做二周目主力武器+其他周邊野
閃避後有慢鏡+自動瞄要害用突擊步槍掃射好似吳宇森電影咁

我都係53/56卡住, 唔知係唔係一樣

公寓文件：4份
市區文件：21份
RPD：7份
市郊：2份
醫院：9份
地下設施：3份
二號母巢：10份

一代衫 好大波

自己搵54,之後easy睇攻略補全物品算

RPD一開波 喺RE2r裏關拎後門鎖匙嗰間房有一份file
打完最終Boss 爬完梯門前角落有一份file

邊度搵mod 又安全？

如果CV remake 佢再攪彎啲劇情，cap水等收刀片信

文件我好好彩2週目解到
公仔反而差3隻

steven最後係咪俾wesker執左？

打關節位

硬派打咗四個鐘終於去到醫院地底
而家手上有A B 各3樽火藥
有冇建議合啲咩好
好似話硫酸彈冇乜用？

未打硬派不過硫酸彈要留一留
因為尾段有場困獸鬥打beta

我拎散彈一炮秒左佢地就算 唔想煩

屌Beta真係好乞人憎
Btw感覺上今集嘅硬派冇Re2 Remake 難

用爆炸彈可以一次秒幾隻

不過好貴

惡夢拉第四個出一堆 打打下狂迴避走佬算

有無限火箭炮咪好易玩

轉角一見到 神經反射left Click
Boom
秒左

因為之後有兩個仁王級難度

我就不嬲鐘意一週目慢慢打慢慢探索 所以7個幾鐘先爆，文件全齊 公仔19隻，之後睇攻略先知原來漏咗第一隻 好陰濕 我諗99%人都會漏呢隻😆

有冇建議我而家嘅火藥可以合咩好
雖然爆炸彈真係好好用

屌 仲諗住今晚可以爆機

係，但wesker 都死左，Steve 應該爛尾

好似話用Steve做樣本開發左BH5隻毒

有幾多散彈

合三粒爆炸 三粒硫酸

廿幾近三十

其實有冇話三隻（唔計地雷）榴彈各自針對咩怪用

一開波入去就轉左開地下個二個 跟著上樓梯去對面開埋樓梯下果個跟著閃一野上番樓梯 再落番樓梯去最後果個會比較易

用晒麥林?

想搵巴打開心玩PC ver 反抗mode，連街場好難玩

都係hardcore比 3 係無咁難, 但係之後嘅nightmare & inferno難度真係好高, inferno難度如果唔用商店獎勵真係唔知點玩

inferno有幾難
唔用點數item 比屍一咬即死

睇文件係教你火炎打hunter gamma, 硫酸打hunter beta

一發都冇用過

滿血禁QTE慢少少都即死

打hunt hunter 用麥林 一槍一隻
打白屍 2發散夠近應該打得死

吓

你當馬文 屎忽痕放返埋位啦

惡夢模式先似返個FINAL BOSS，一唔小心就畀佢連死，想像唔到無火箭炮點打

用雷電

敵人傷害無明顯提高, 不過好aggressive & 數量多左

會唔中?我一直以為係劇情殺